% -*- coding: utf-8 -*-

\documentclass[oneside]{arco-pfc}

%% -- Información general
\title{Infraestructura modular para distribución y control de flujos
  multimedia en sistemas heterogéneos en red}
\author{José Luis Segura Lucas}{D.}

\usepackage[inline,marginclue,draft]{fixme} %[draft]
\renewcommand\FXLayoutMargin[2]{%
  \marginpar[\vspace{.4cm}\footnotesize\raggedleft\emph{#2}]{%
    \vspace{.4cm}\footnotesize\raggedright\emph{#2}}}

\renewcommand{\mainchapterformat}{
  \newlength{\numberwidth}
  \newcommand{\chapternumberbg}{\fontsize{130}{90}\selectfont\bfseries\thechapter}
  \newcommand{\chapternumberfg}{\fontsize{90}{90}\selectfont\bfseries\thechapter}

  \titleformat{\chapter}[display]
    {}
    {\hfill%
      \textcolor{gray97}\chapternumberbg
      \settowidth{\numberwidth}{\chapternumberbg}
      \addtolength{\numberwidth}{7pt}
      \hspace{-\numberwidth}
      \textcolor{gray75}\chapternumberfg
      \hspace{0.5cm}
    }
    {-2.5cm}
    {\chapterformat}

  \titlespacing{\chapter}{-1cm}{1cm}{3.8cm}[-1.4cm]
}


\newcommand{\FIXME}[1]{\fixme{#1}}
\newcommand{\fixed}[1]{}
\newcommand{\FIXAFTER}[1]{}

% Para partir palabras correctamente:
\hyphenation{con-fi-gu-ra-ción}

% --- Palabras rápidas
% \def\mw{middleware}
\def\mw{\emph{middleware}}
\def\mws{\emph{middlewares}}
\def\Mw{\emph{Middleware}}
\def\Mws{\emph{Middlewares}}
\def\avs{\textbf{AVStreams}}
\def\Ice{\ac{Ice}}

\usepackage{mi_pfc}

\begin{document}

%---------- Variables de la clase arco-pfc --------------

%\authortitle{Estudiante de Ingeniería Superior Informática}
%\address{}
%\city{}
%\country{}
\email{josel.segura@alu.uclm.es}
%\phone{123 456 789}
%\homepage{http://esi.uclm.es/~juan.nadie}

\advisor{David Villa Alises}{Dr.}

\logo{logos/emblema_informatica-gray.pdf}
\publishdate{2011}{Septiembre}

%--------------------------------------------------------

\frontmatter

\pretitle
\frontpage
\copyrightpage

\jury

\input{resumen.tex}
\tableofcontents
\listoftables
\listoffigures
\lstlistoflistings
\input{acro.tex}
\input{thanks.tex}
\dedication{A José Luis, mi brújula}

\mainmatter
% \mainchapters

\input{intro.tex}
\input{estadoarte.tex}
\input{objetivos.tex}
\input{metodologia.tex}
\input{desarrollo.tex}
\input{resultados.tex}
\input{conclusiones.tex}

\appendix
\appendixtitle
\input{lst_slice.tex}

\backmatter
\bibliography{main}
\cleardoublepage

\end{document}

% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
